{
    "question": "mengapa kelebihan informasi merupakan salah satu faktor keterbatasan dalam pengambilan keputusan yang rasional\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>karena jadi lebih berfikir</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena jadi kebih berfikir lagi, dan tidak semua informasi adalah informasi yang benar atau faktual</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "4-setelah-berhenti-bekerja-sebagai-pegawai-pak-hardi-berniat-be-990",
            "question": "4. Setelah berhenti bekerja sebagai pegawai, Pak Hardi berniat berwirausaha tabungannya sudah cukup untuk membuka usaha di bidang perikanan darat jenis ikan lele yang prospeknya sangat baik berhubung lingkungan rumahnya terletak di sisi perkampungan yang lahannya cukup luas, tetapi Pak Hardi kesulitan memperoleh tenaga kerja yang dapat membantu mengelola ikan lele yang diharapkan.    Bila dilihat dari unsur manajemen maka masalah yang dihadapi Pak Hardi berhubungan dengan unsur manajemen .....\r\n A. Men\r\n B. Money\r\n C. Matherial\r\n D. Machine\r\n E. Methods",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em><u>C.</u></em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>Maaf </u></em></strong><strong><em><u>jika </u></em></strong><strong><em><u>Salah </u></em></strong><strong><em><u>Dan </u></em></strong><strong><em><u>Semoga </u></em></strong><strong><em><u>Membantu</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pada-saat-pemerintah-meningkatkan-gaji-pegawai-negerimaka-dampak-981",
            "question": "pada saat pemerintah meningkatkan gaji pegawai negeri,maka dampak jangka panjangnya adalah sebagai berikut,kecuali",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>di kurang keberatan</p><p>korupsi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-fungsi-uang-500",
            "question": "Sebutkan fungsi Uang...!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>untuk belanja</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-kerjasama-ekonomi-internasional-dapat-bermanfaat-bagi-n-509",
            "question": "Bagaimana kerjasama ekonomi internasional dapat bermanfaat bagi negara negara yang melaksanakannya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Agar kerja sama ekonomi internasional dapat bermanfaat bagi negara yang melaksanakannya. Setiap negara terlebih dahulu melakukan perunding, agar tidak ada yang merasa dirugikan. Nah,setelah perundingan tersebut disepakati oleh semua negara barulah terjadi kegiatan ekspor dan impor.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Mohon Maaf Jika Salah Dan Semoga Membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Agar kerja sama ekonomi internasional dapat bermanfaat bagi negara yang melaksanakannya. Setiap negara terlebih dahulu melakukan perunding, agar tidak ada yang merasa dirugikan. Nah,setelah perundingan tersebut disepakati oleh semua negara barulah terjadi kegiatan ekspor dan impor</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-kesimpulan-dari-materi-investasi-saham-dan-obligasi-727",
            "question": "Apa kesimpulan dari materi investasi saham dan obligasi ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>-</strong><strong><em> Kesimpulan perbedaan saham dan obligasi adalah, pemilik saham memiliki hak atas keuntungan perusahaan dan juga hak suara. </em></strong></p><p><strong>-</strong><strong><em> </em></strong><strong><em>Sedangkan obligasi, Pemilik hanya berstatus sebagai pemberi utang.</em></strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>m</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>f</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>k</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>o</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>s</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>h</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pelayanan-bank-menerima-pembayaran-rekening-listrik-telepon-pajak-798",
            "question": "Pelayanan bank menerima pembayaran rekening listrik telepon pajak dan PDAM disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mau tau banget apa mau tau aja</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-soal-pelajaran-penataan-barang-dagangan-semester-2-766",
            "question": "Contoh soal \r\n pelajaran penataan barang dagangan semester 2\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Salah satu bagian dari suatu produk yang memberikan informasi tentang produk dan penjual</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tepukan-untuk-mengiringi-lagu-yang-dilakukan-oleh-sekelompok-oran-470",
            "question": "Tepukan untuk mengiringi lagu yang dilakukan oleh sekelompok orang harus dilakukan dengan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kompak </p><p>maap kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-nama-nama-bank-yang-ada-diindonesia-minimal-10-781",
            "question": "Sebutkan nama nama bank yang ada diindonesia minimal 10?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u2022 PT Bank Central Asia (BCA) </p><p>\u2022 PT Bank Tabungan Negara (Persero) ...</p><p>\u2022 HSBC Holdings. ...</p><p>\u2022 PT Bank Negara Indonesia (BNI) ...</p><p>\u2022 PT Bank Mandiri. ...</p><p>\u2022 PT Bank Rakyat Indonesia (BRI) ...</p><p>\u2022 Panin Bank. ...</p><p>\u2022 Bank OCBC NI</p><p>\u2022 Bank Bukopin</p><p>\u2022 Bank Ganesha</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. BNI</p><p>2. BCA</p><p>3. MANDIRI</p><p>4. BRI</p><p>5. MUAMALAT</p><p>6. MEGA</p><p>7. BUKOPIN</p><p>8. CIMB NIAGA</p><p>9. PANIN</p><p>10. DANAMON</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "falsafah-bisnis-yang-menentang-konsep-penjualan-merupakan-konsep-779",
            "question": "Falsafah bisnis yang menentang konsep penjualan merupakan konsep\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>konsep pemasaran.</p><p></p><p></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}